\assignementTitle{Исполнение смарт-контрактов}{4}

Дан смарт-контракт:


\begin{minted}[fontsize=\footnotesize]{javascript}
pragma solidity ^0.4.17;

contract A {
    mapping (address => bool) checked;
    uint16 P = <some prime number>;

    function randomize(uint16 n) internal pure returns(uint8) {
        return uint8(mulmod(n, 1, 2));
    }

    function is_required(uint16 n) internal view returns(uint16) {
        return uint16(P - (n * addmod(n, randomize(n), P)));
    }

    function hash(uint256 message) internal pure returns (bytes32) {
        bytes memory prefix = "\x19Ethereum Signed Message:\n";
        return keccak256(prefix, '32', message);
    }
    
    function verify(uint16 n, uint8 v, bytes32 r, bytes32 s) public {
        require(is_required(n) == 0);
        
        bytes32 h = hash(uint256(n));

        address retAddr = ecrecover(h, v, r, s);
        
        assert(retAddr == msg.sender);
        
        checked[msg.sender] = true;
    }
}
\end{minted}

Необходимо найти такие параметры для функции \texttt{verify}, при
которых функция выполнится полностью. Т.е. словарь \texttt{checked} для
отправителя транзакции запишется ''true''.

Содержимое смарт-контракта (поле контракта \texttt{P}) может изменяться для
разных наборов входных данных.

\inputfmtSection

Первая строка входного файла определяет приватный ключ, записанный в шестнадцатеричном формате. Длина
строки - 64 символа.

В следующих строках идет код смарт-контракта, основанного на том, что представлен выше.

\outputfmtSection

В выходном файле должно быть три строки. В каждой из них содержатся $r$, $s$, $v$ компоненты цифровой
подписи, записанные в шестнадцатеричном виде, без префикса '0x'.

Первая строка длиной 64 символа - $r$.
Вторая строка длиной 64 символа - $s$.
Третья строка длиной 2 символа - $v$.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\footnotesize
\begin{myverbbox}{\vinput}
b10dbc23cce6ea8b29e791346c161c3c17fc24db7f4295eb8a96494d0f8fbfec
//Code of smart contract starts below
pragma solidity ^0.4.17;

contract A {
    mapping (address => bool) checked;
    uint16 P = 52837;

    function randomize(uint16 n) internal pure returns(uint8) {
        return uint8(mulmod(n, 1, 2));
    }

    function is_required(uint16 n) internal view returns(uint16) {
        return uint16(P - (n * addmod(n, randomize(n), P)));
    }

    function hash(uint256 message) internal pure returns (bytes32) {
        bytes memory prefix = "\x19Ethereum Signed Message:\n";
        return keccak256(prefix, '32', message);
    }
    
    function verify(uint16 n, uint8 v, bytes32 r, bytes32 s) public {
        require(is_required(n) == 0);
        
        bytes32 h = hash(uint256(n));

        address retAddr = ecrecover(h, v, r, s);
        
        assert(retAddr == msg.sender);
        
        checked[msg.sender] = true;
    }
}
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
b215d1f3539a85437a194908c423c6a87d3f832bcf811dca9d41cf7b375af63e
71707da3071ac1b1af495d09bf1472545ce378565881a9d0f22cd3852864119c
27
\end{myverbbox}
\inputoutputTable
\normalsize

\commentsSection

Для решения задачи нужно использовать тестовую сеть Ropsten блокчейн Ethereum.

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/05_smart_contracts/05_code_understanding/solution}
